垃圾跳舞廢老死全家啦

死遠啲啦屌你老母

跳佢老舞

屌，俾你講咗

連登仔老咗都應該都會跳舞